心事一樁

識左個女仔十年

突然block哂我

我以前同朋友提起過佢

之後日日搵我同佢d事做話題

打開WhatsApp 發覺己經無法再msg佢

一下子係唔開心 但我既感覺 係放低左搵

佢既衝動 (即係甩難)

我覺得佢臭西既同時，我又覺得我賤格

win-win

i hate you and you hate me
let's agger to disagger

lets agger to disagger?

咁難明既

佢想表達咩

唔知條智障臭閪

你又喊 我比女飛都未喊

我鍾意喊就喊！

oh sorry

比張廁紙你